我發覺好多連登仔成日自相矛盾

唔係太識講野,直接舉例子
1.明明就有好多矮/肥/毒溝唔倒女,但又成日呻咩買唔倒樓組織家庭
矛盾之處:你本身都無女,人地果D有得拍拖既組唔組織倒安樂窩關你鬼事咩?相反你應該開心佢地會終日嘈交,咁個pool就多番D單身女仔,易D比你配對倒

2.都係關矮/肥/毒事,但又成日想提早合法交配年齡
矛盾之處:女仔青春期果陣,十之其九都係選D識講野呀高大靚仔呀果D黎拍拖,到思想成熟佐先會選D老實專業人士埋單,提早合法性交咪姐係益佐D識講野既MK/高大靚仔,比佢地將女神開苞先。如果你係識唸反而應該贊同推後合法交配年齡

3.世俗化VS伊斯蘭教
明明有好多會員係支持右派保守主義,但又支持世俗化,仇視伊斯蘭教,性解放/世俗化果D明明係左派野黎,你好地地一個保守主義者走去撐大愛左膠做乜春?
仲有呢樣又係關矮肥毒事,你想個pool多D處女就好心撐伊斯蘭教啦仲走去支撐世俗化呀性解放呀果D,HIGH大佐?

究竟係我思維太清晰定家下D連登仔蠢佐定家下連登仔多佐MK?
我已經睇唔透,我眼中淨係睇倒好多連登仔幫人作嫁衣裳

好想知大家其實點唸,從來都無人回應我呢堆問題,我好困惑

連登仔係一個人?
上連登勿認真呀傻仔

有D明顯同一個人黎
例如KK係本土右派,但見過佢撐世俗化屌伊斯蘭教

係你思維清晰

反女權d巴打方唔方便講兩句 ,點解反女權但又支持世俗化性解放

連登仔保守係支持佢哋自己認同既傳統價值，入面唔包伊斯蘭傳統，唔似左膠咁，係無普及性

知你最醒啦

口講右翼
又支持眾生平等㗎喎

咪係
唔通基督教國家右派就等於撐綠教咩